{"fields": ["nom", "nom_reduit", "type", "adresse", "adresse_complement", "code_postal", "ville", "telephone", "fax", "courriel", "lundi_am", "lundi_pm", "mardi_am", "mardi_pm", "mercredi_am", "mercredi_pm", "jeudi_am", "jeudi_pm", "vendredi_am", "vendredi_pm", "commentaire", "code_insee", "mdm_rattachement", "territoire_mutualise", "code_territoire", "x_wgs84", "y_wgs84", "identifiant", "gid"], "nb_results": 62, "next": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/ter_territoire.maison_de_la_metropole/all.json?compact=false&start=63&maxfeatures=62", "values": [{"ville": "Bron", "y_wgs84": "45.74344232", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 72 81 04 80", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69029", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P53", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "1", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Bramet", "fax": "04 26 99 31 42", "adresse": "52 rue Marcel Bramet", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.92166333", "mdm_rattachement": "Bron", "nom_reduit": "Bramet", "code_postal": "69500", "commentaire": "", "courriel": "mdm.bron@grandlyon.com"}, {"ville": "Bron", "y_wgs84": "45.72958004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 28 67 12 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69029", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P54", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "2", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Bron", "fax": "04 26 99 31 42", "adresse": "4 rue Paul Pic", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.90221999", "mdm_rattachement": "Bron", "nom_reduit": "Bron", "code_postal": "69500", "commentaire": "", "courriel": "mdm.bron@grandlyon.com"}, {"ville": "Caluire-et-Cuire", "y_wgs84": "45.79633004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER17", "telephone": "04 78 98 90 80", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69034", "territoire_mutualise": "Caluire-Neuville-Rillieux", "identifiant": "P60", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "3", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Caluire-et-Cuire", "fax": "04 26 99 31 43", "adresse": "71-73 rue Fran\u00e7ois Peissel", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84188998", "mdm_rattachement": "Caluire-et-Cuire", "nom_reduit": "Caluire-et-Cuire", "code_postal": "69300", "commentaire": "", "courriel": "mdm.caluire@grandlyon.com"}, {"ville": "Corbas", "y_wgs84": "45.67168068", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 72 50 49 85", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69273", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P94", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "ferm\u00e9", "gid": "4", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Corbas", "fax": "04 72 50 27 47", "adresse": "38 avenue Salvador-Allende", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.90013692", "mdm_rattachement": "Saint-Fons", "nom_reduit": "Corbas", "code_postal": "69960", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-fons@grandlyon.com"}, {"ville": "Craponne", "y_wgs84": "45.74157743", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 28 67 16 70", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69069", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P106", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "5", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Craponne", "fax": "04 26 99 31 65", "adresse": "31 avenue du 8 mai 1945", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.72440541", "mdm_rattachement": "Tassin-la-Demi-Lune", "nom_reduit": "Craponne", "code_postal": "69290", "commentaire": "", "courriel": "mdm.tassin@grandlyon.com"}, {"ville": "D\u00e9cines-Charpieu", "y_wgs84": "45.77128256", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER19", "telephone": "04 72 05 67 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69275", "territoire_mutualise": "D\u00e9cines-Meyzieu-Saint Priest", "identifiant": "P66", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "6", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de D\u00e9cines-Charpieu", "fax": "04 26 99 31 44", "adresse": "5 place Fran\u00e7ois Mitterrand", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.95948313", "mdm_rattachement": "D\u00e9cines-Charpieu", "nom_reduit": "D\u00e9cines-Charpieu", "code_postal": "69150", "commentaire": "", "courriel": "mdm.decines@grandlyon.com"}, {"ville": "\u00c9cully", "y_wgs84": "45.78894002", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 72 86 04 90", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69081", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P102", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "7", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale d'\u00c9cully", "fax": "04 26 99 31 69", "adresse": "10 chemin Jean-Marie Vianney", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.78130994", "mdm_rattachement": "\u00c9cully", "nom_reduit": "\u00c9cully", "code_postal": "69130", "commentaire": "", "courriel": "mdm.ecully@grandlyon.com"}, {"ville": "Feyzin", "y_wgs84": "45.66589065", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 78 70 37 30", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69276", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P95", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "8", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Feyzin", "fax": "04 78 67 01 49", "adresse": "9 bis rue des Razes", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.85107123", "mdm_rattachement": "Saint-Fons", "nom_reduit": "Feyzin", "code_postal": "69320", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-fons@grandlyon.com"}, {"ville": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "y_wgs84": "45.83477111", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER17", "telephone": "04 28 67 22 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69088", "territoire_mutualise": "Caluire-Neuville-Rillieux", "identifiant": "P61", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "ferm\u00e9", "gid": "9", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "fax": "", "adresse": "54 rue Gambetta", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84674715", "mdm_rattachement": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "nom_reduit": "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne", "code_postal": "69270", "commentaire": "", "courriel": "mdm.neuville@grandlyon.com"}, {"ville": "Francheville", "y_wgs84": "45.73831875", "vendredi_am": "ferm\u00e9", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 78 59 04 71", "vendredi_pm": "ferm\u00e9", "code_insee": "69089", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P114", "lundi_am": "08h30-12h30", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "ferm\u00e9", "mercredi_am": "ferm\u00e9", "gid": "10", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Francheville", "fax": "04 26 99 31 65", "adresse": "5 rue de la Poste", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "ferm\u00e9", "x_wgs84": "4.77236238", "mdm_rattachement": "Tassin-la-Demi-Lune", "nom_reduit": "Francheville", "code_postal": "69340", "commentaire": "", "courriel": "mdm.tassin@grandlyon.com"}, {"ville": "Givors", "y_wgs84": "45.60555079", "vendredi_am": "09h00-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 78 73 75 84", "vendredi_pm": "14h00-17h00", "code_insee": "69091", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P91", "lundi_am": "09h00-12h00", "mardi_pm": "ferm\u00e9", "jeudi_am": "ferm\u00e9", "mercredi_am": "09h00-12h00", "gid": "11", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "14h00-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole des Vernes", "fax": "04 26 99 31 45", "adresse": "7 avenue L\u00e9nine", "lundi_pm": "14h00-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": " ", "jeudi_pm": "ferm\u00e9", "x_wgs84": "4.76429347", "mdm_rattachement": "Givors", "nom_reduit": "Les Vernes", "code_postal": "69700", "commentaire": "", "courriel": "mdm.givors@grandlyon.com"}, {"ville": "Givors", "y_wgs84": "45.58439138", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 78 73 04 59", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69091", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P92", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "12", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Pr\u00e9vert", "fax": "04 26 99 31 45", "adresse": "6 rue Jacques Pr\u00e9vert", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "B\u00e2timent Maison de l'emploi et des services publics - 1er \u00e9tage", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.76796321", "mdm_rattachement": "Givors", "nom_reduit": "Pr\u00e9vert", "code_postal": "69700", "commentaire": "", "courriel": "mdm.givors@grandlyon.com"}, {"ville": "Givors", "y_wgs84": "45.5944677", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 72 49 14 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69091", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P86", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "13", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Givors", "fax": "04 26 99 31 45", "adresse": "8 passage Bonnefond", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "ZAC du Garon", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.7725295", "mdm_rattachement": "Givors", "nom_reduit": "Givors", "code_postal": "69700", "commentaire": "", "courriel": "mdm.givors@grandlyon.com"}, {"ville": "Grigny", "y_wgs84": "45.60906508", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 37 20 09 68", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69096", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P93", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "14", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Grigny", "fax": "04 26 99 31 45", "adresse": "36 avenue des Arrondi\u00e8res", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.77993807", "mdm_rattachement": "Givors", "nom_reduit": "Grigny", "code_postal": "69520", "commentaire": "", "courriel": "mdm.givors@grandlyon.com"}, {"ville": "Irigny", "y_wgs84": "45.67335348", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 72 30 11 06", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69100", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P87", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "15", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale d'Irigny", "fax": "04 26 99 31 46", "adresse": "8 rue du 8 mai 1945", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.8221283", "mdm_rattachement": "Irigny", "nom_reduit": "Irigny", "code_postal": "69540", "commentaire": "", "courriel": "mdm.irigny@grandlyon.com"}, {"ville": "La Mulati\u00e8re", "y_wgs84": "45.72951384", "vendredi_am": "08h30-12h30", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 78 51 74 36", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69142", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P113", "lundi_am": "ferm\u00e9", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h30", "mercredi_am": "ferm\u00e9", "gid": "16", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de La Mulati\u00e8re", "fax": "04 26 99 31 64", "adresse": "5 rue de Lattre de Tassigny", "lundi_pm": "ferm\u00e9", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.81032342", "mdm_rattachement": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "nom_reduit": "La Mulati\u00e8re", "code_postal": "69350", "commentaire": "", "courriel": "mdm.ste-foy-les-lyon@grandlyon.com"}, {"ville": "Limonest", "y_wgs84": "45.83582058", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 28 67 14 70", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69116", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P103", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "17", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Limonest", "fax": "04 26 99 31 47", "adresse": "47 place D\u00e9curel", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.77217158", "mdm_rattachement": "Limonest", "nom_reduit": "Limonest", "code_postal": "69760", "commentaire": "", "courriel": "mdm.limonest@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 1er arrondissement", "y_wgs84": "45.77122002", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER11", "telephone": "04 28 67 14 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69381", "territoire_mutualise": "Lyon 1-2-4", "identifiant": "P71", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "18", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 1er", "fax": "04 26 99 31 48", "adresse": "18 rue Neyret", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.83120003", "mdm_rattachement": "Lyon 1er", "nom_reduit": "Lyon 1er", "code_postal": "69001", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon1@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 2e arrondissement", "y_wgs84": "45.75513002", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER11", "telephone": "04 28 67 17 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69382", "territoire_mutualise": "Lyon 1-2-4", "identifiant": "P72", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "19", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 2\u00e8me", "fax": "04 26 99 30 04", "adresse": "9 rue Sainte H\u00e9l\u00e8ne", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.82922003", "mdm_rattachement": "Lyon 2\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 2\u00e8me", "code_postal": "69002", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon2@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 2e arrondissement", "y_wgs84": "45.74297126", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER11", "telephone": "", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69382", "territoire_mutualise": "Lyon 1-2-4", "identifiant": "P3669", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "ferm\u00e9", "jeudi_am": "ferm\u00e9", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "20", "type": "permanence", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 2\u00e8me", "fax": "", "adresse": "60 rue Delandine", "lundi_pm": "ferm\u00e9", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "ferm\u00e9", "x_wgs84": "4.82388123", "mdm_rattachement": "Lyon 2\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 2\u00e8me", "code_postal": "69002", "commentaire": "sur rendez-vous MDMS de la rue Saint-H\u00e9l\u00e8ne", "courriel": ""}, {"ville": "Lyon 3e arrondissement", "y_wgs84": "45.75879999", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER12", "telephone": "04 26 83 94 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69383", "territoire_mutualise": "Lyon 3-6", "identifiant": "P76", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "21", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 3\u00e8me", "fax": "04 72 61 77 50", "adresse": "149 rue Pierre Corneille", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84503997", "mdm_rattachement": "Lyon 3\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 3\u00e8me", "code_postal": "69003", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon3@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 3e arrondissement", "y_wgs84": "45.75748942", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER12", "telephone": "04 78 54 36 90", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69383", "territoire_mutualise": "Lyon 3-6", "identifiant": "P75", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "22", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s Sainte-Anne", "fax": "04 78 53 69 05", "adresse": "4 place Sainte-Anne", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.86562277", "mdm_rattachement": "Lyon 3\u00e8me", "nom_reduit": "Sainte-Anne", "code_postal": "69003", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon3@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 3e arrondissement", "y_wgs84": "45.74491163", "vendredi_am": "", "code_territoire": "TER12", "telephone": "", "vendredi_pm": "", "code_insee": "69383", "territoire_mutualise": "Lyon 3-6", "identifiant": "P74", "lundi_am": "", "mardi_pm": "", "jeudi_am": "", "mercredi_am": "", "gid": "23", "type": "permanence", "mercredi_pm": "", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 3\u00e8me", "fax": "", "adresse": "52 rue Professeur Florence", "lundi_pm": "", "mardi_am": "", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "", "x_wgs84": "4.87911981", "mdm_rattachement": "Lyon 3\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 3\u00e8me", "code_postal": "69003", "commentaire": "sur rendez-vous MDMS de la rue Pierre Corneille", "courriel": ""}, {"ville": "Lyon 4e arrondissement", "y_wgs84": "45.78033998", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER11", "telephone": "04 78 29 88 20", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69384", "territoire_mutualise": "Lyon 1-2-4", "identifiant": "P73", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "24", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 4\u00e8me", "fax": "04 26 99 31 49", "adresse": "51 rue Deleuvre", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.82519999", "mdm_rattachement": "Lyon 4\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 4\u00e8me", "code_postal": "69004", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon4@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 5e arrondissement", "y_wgs84": "45.76026633", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER13", "telephone": "04 72 40 20 08", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69385", "territoire_mutualise": "Lyon 5-9", "identifiant": "P79", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "25", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 5\u00e8me", "fax": "04 26 99 31 50", "adresse": "5 bis rue Cleberg", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.82141207", "mdm_rattachement": "Lyon 5\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 5\u00e8me", "code_postal": "69005", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon5@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 5e arrondissement", "y_wgs84": "45.75514852", "vendredi_am": "", "code_territoire": "TER13", "telephone": "", "vendredi_pm": "", "code_insee": "69385", "territoire_mutualise": "Lyon 5-9", "identifiant": "P3668", "lundi_am": "", "mardi_pm": "", "jeudi_am": "", "mercredi_am": "", "gid": "26", "type": "permanence", "mercredi_pm": "", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 5\u00e8me", "fax": "", "adresse": "13 impasse Secret", "lundi_pm": "", "mardi_am": "", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "", "x_wgs84": "4.79480586", "mdm_rattachement": "Lyon 5\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 5\u00e8me", "code_postal": "69005", "commentaire": "sur rendez-vous MDMS de la rue Cl\u00e9berg", "courriel": ""}, {"ville": "Lyon 6e arrondissement", "y_wgs84": "45.76997004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER12", "telephone": "04 72 69 56 30", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69386", "territoire_mutualise": "Lyon 3-6", "identifiant": "P77", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "27", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 6\u00e8me", "fax": "04 26 99 31 51", "adresse": "52 avenue Mar\u00e9chal Foch", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84336005", "mdm_rattachement": "Lyon 6\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 6\u00e8me", "code_postal": "69006", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon6@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 7e arrondissement", "y_wgs84": "45.74846998", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 78 77 25 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69387", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P82", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "28", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 7\u00e8me Nord", "fax": "04 26 99 31 52", "adresse": "36 rue de la Madeleine", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84774001", "mdm_rattachement": "Lyon 7\u00e8me Nord", "nom_reduit": "Lyon 7\u00e8me Nord", "code_postal": "69007", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon7-nord@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 7e arrondissement", "y_wgs84": "45.73705187", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 28 67 16 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69387", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P83", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "29", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 7\u00e8me Sud", "fax": "04 26 99 31 53", "adresse": "45 rue F\u00e9lix Brun", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.83203228", "mdm_rattachement": "Lyon 7\u00e8me Sud", "nom_reduit": "Lyon 7\u00e8me Sud", "code_postal": "69007", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon7-sud@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 7e arrondissement", "y_wgs84": "45.74673443", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 28 67 18 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69387", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P3666", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "30", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 7\u00e8me", "fax": "", "adresse": "40 rue Bancel", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.83856092", "mdm_rattachement": "Lyon 7\u00e8me", "nom_reduit": "Bancel", "code_postal": "69007", "commentaire": "", "courriel": ""}, {"ville": "Lyon 8e arrondissement", "y_wgs84": "45.72960039", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 72 78 80 60", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69388", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P84", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "31", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 8\u00e8me Est", "fax": "04 26 99 31 54", "adresse": "1 place Latarjet", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.88493017", "mdm_rattachement": "Lyon 8\u00e8me Est", "nom_reduit": "Lyon 8\u00e8me Est", "code_postal": "69008", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon8-est@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 8e arrondissement", "y_wgs84": "45.73740997", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 78 78 84 40", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69388", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P85", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "32", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 8\u00e8me Ouest", "fax": "04 26 99 31 55", "adresse": "60 boulevard Jean XXIII", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.87040998", "mdm_rattachement": "Lyon 8\u00e8me Ouest", "nom_reduit": "Lyon 8\u00e8me Ouest", "code_postal": "69008", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon8-ouest@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 8e arrondissement", "y_wgs84": "45.73599833", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER14", "telephone": "04 28 67 18 20", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69388", "territoire_mutualise": "Lyon 7-8", "identifiant": "P3667", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "33", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 8\u00e8me", "fax": "", "adresse": "15bis Avenue Jean Mermoz", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.87130886", "mdm_rattachement": "Lyon 8\u00e8me", "nom_reduit": "Bachut", "code_postal": "69008", "commentaire": "", "courriel": ""}, {"ville": "Lyon 9e arrondissement", "y_wgs84": "45.77658001", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER13", "telephone": "04 26 83 96 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69389", "territoire_mutualise": "Lyon 5-9", "identifiant": "P81", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "34", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s de Lyon 9\u00e8me", "fax": "04 26 83 30 81", "adresse": "15 rue de Bourgogne", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.80410003", "mdm_rattachement": "Lyon 9\u00e8me", "nom_reduit": "Lyon 9\u00e8me", "code_postal": "69009", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon9@grandlyon.com"}, {"ville": "Lyon 9e arrondissement", "y_wgs84": "45.7861428", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER13", "telephone": "04 78 35 35 91", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69389", "territoire_mutualise": "Lyon 5-9", "identifiant": "P80", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "35", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole pour les Solidarit\u00e9s La Duch\u00e8re", "fax": "04 72 53 02 65", "adresse": "8 place Abb\u00e9 Pierre", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.79662249", "mdm_rattachement": "Lyon 9\u00e8me", "nom_reduit": "La Duch\u00e8re", "code_postal": "69009", "commentaire": "", "courriel": "mdm.lyon9@grandlyon.com"}, {"ville": "Meyzieu", "y_wgs84": "45.76566004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER19", "telephone": "04 72 45 06 20", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69282", "territoire_mutualise": "D\u00e9cines-Meyzieu-Saint Priest", "identifiant": "P67", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "36", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Meyzieu", "fax": "04 26 99 31 57", "adresse": "24 avenue Lucien Buisson", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.99790997", "mdm_rattachement": "Meyzieu", "nom_reduit": "Meyzieu", "code_postal": "69330", "commentaire": "", "courriel": "mdm.meyzieu@grandlyon.com"}, {"ville": "Mions", "y_wgs84": "45.66226417", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 78 20 01 20", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69283", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P97", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "37", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Mions", "fax": "04 78 21 35 48", "adresse": "Impasse du Pav\u00e9", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.95681222", "mdm_rattachement": "Saint-Fons", "nom_reduit": "Mions", "code_postal": "69780", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-fons@grandlyon.com"}, {"ville": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "y_wgs84": "45.87701004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER17", "telephone": "04 78 91 78 64", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69143", "territoire_mutualise": "Caluire-Neuville-Rillieux", "identifiant": "P62", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "38", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "fax": "04 26 99 31 58", "adresse": "2 avenue Marie-Th\u00e9r\u00e8se Prost", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.84191999", "mdm_rattachement": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "nom_reduit": "Neuville-sur-Sa\u00f4ne", "code_postal": "69250", "commentaire": "", "courriel": "mdm.neuville@grandlyon.com"}, {"ville": "Oullins", "y_wgs84": "45.71364999", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 72 66 34 90", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69149", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P89", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "39", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale d'Oullins", "fax": "04 26 99 31 59", "adresse": "17 rue Tupin", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.80389005", "mdm_rattachement": "Oullins", "nom_reduit": "Oullins", "code_postal": "69600", "commentaire": "", "courriel": "mdm.oullins@grandlyon.com"}, {"ville": "Pierre-B\u00e9nite", "y_wgs84": "45.70363293", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 78 50 10 45", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69152", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P88", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "40", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de Pierre-B\u00e9nite", "fax": "04 26 99 31 46", "adresse": "51 boulevard de l'Europe", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.82123041", "mdm_rattachement": "Irigny", "nom_reduit": "Pierre-B\u00e9nite", "code_postal": "69310", "commentaire": "", "courriel": "mdm.irigny@grandlyon.com"}, {"ville": "Rillieux-la-Pape", "y_wgs84": "45.81277999", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER17", "telephone": "04 78 88 75 40", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69286", "territoire_mutualise": "Caluire-Neuville-Rillieux", "identifiant": "P63", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "41", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole des Allagniers", "fax": "04 26 99 31 60", "adresse": "6 rue Jules Michelet", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.89112", "mdm_rattachement": "Rillieux-la-Pape", "nom_reduit": "Les Allagniers", "code_postal": "69140", "commentaire": "", "courriel": "mdm.rillieux@grandlyon.com"}, {"ville": "Rillieux-la-Pape", "y_wgs84": "45.81481997", "vendredi_am": "09h00-12h00", "code_territoire": "TER17", "telephone": "04 72 01 82 30", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69286", "territoire_mutualise": "Caluire-Neuville-Rillieux", "identifiant": "P64", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "42", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Rillieux-la-Pape", "fax": "04 26 99 31 60", "adresse": "22 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.90493002", "mdm_rattachement": "Rillieux-la-Pape", "nom_reduit": "Rillieux-la-Pape", "code_postal": "69140", "commentaire": "", "courriel": "mdm.rillieux@grandlyon.com"}, {"ville": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "y_wgs84": "45.73525482", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 72 16 32 40", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69202", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P104", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "43", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "fax": "04 26 99 31 64", "adresse": "4 chemin de Montray", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.79908588", "mdm_rattachement": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "nom_reduit": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon", "code_postal": "69110", "commentaire": "", "courriel": "mdm.ste-foy-les-lyon@grandlyon.com"}, {"ville": "Saint-Fons", "y_wgs84": "45.71082002", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 72 89 03 30", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69199", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P96", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "44", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Saint-Fons", "fax": "04 78 70 44 49", "adresse": "5 rue du Bourrelier", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.85447001", "mdm_rattachement": "Saint-Fons", "nom_reduit": "Saint-Fons", "code_postal": "69190", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-fons@grandlyon.com"}, {"ville": "Saint-Genis-Laval", "y_wgs84": "45.69891004", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER21", "telephone": "04 78 56 04 88", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69204", "territoire_mutualise": "Oullins-Irigny-St Genis Laval-Givors", "identifiant": "P90", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "45", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Saint-Genis-Laval", "fax": "04 26 99 31 62", "adresse": "102 bis avenue Georges Cl\u00e9menceau", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.79474997", "mdm_rattachement": "Saint-Genis-Laval", "nom_reduit": "Saint-Genis-Laval", "code_postal": "69230", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-genis-laval@grandlyon.com"}, {"ville": "Saint-Priest", "y_wgs84": "45.69133451", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER19", "telephone": "04 78 20 09 26", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69290", "territoire_mutualise": "D\u00e9cines-Meyzieu-Saint Priest", "identifiant": "P68", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "46", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Bel Air", "fax": "04 26 99 31 63", "adresse": "104 bis rue du 8 mai 1945", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "Tour Picasso", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.95020887", "mdm_rattachement": "Saint-Priest", "nom_reduit": "Bel Air", "code_postal": "69800", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-priest@grandlyon.com"}, {"ville": "Saint-Priest", "y_wgs84": "45.69883294", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER19", "telephone": "04 78 20 62 41", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69290", "territoire_mutualise": "D\u00e9cines-Meyzieu-Saint Priest", "identifiant": "P69", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "47", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Le Belv\u00e9d\u00e8re", "fax": "04 26 99 31 63", "adresse": "21 boulevard Fran\u00e7ois Reymond", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "Le Belv\u00e9d\u00e8re", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.94244884", "mdm_rattachement": "Saint-Priest", "nom_reduit": "Le Belv\u00e9d\u00e8re", "code_postal": "69800", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-priest@grandlyon.com"}, {"ville": "Saint-Priest", "y_wgs84": "45.69374996", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER19", "telephone": "04 78 20 07 11", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69290", "territoire_mutualise": "D\u00e9cines-Meyzieu-Saint Priest", "identifiant": "P70", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "48", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Saint-Priest", "fax": "04 26 99 31 63", "adresse": "21 rue Mar\u00e9chal Leclerc", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.93518004", "mdm_rattachement": "Saint-Priest", "nom_reduit": "Saint-Priest", "code_postal": "69800", "commentaire": "", "courriel": "mdm.st-priest@grandlyon.com"}, {"ville": "Tassin-la-Demi-Lune", "y_wgs84": "45.76136045", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER18", "telephone": "04 78 34 26 96", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69244", "territoire_mutualise": "Tassin-Ecully-Ste Foy Les Lyon-Limonest", "identifiant": "P105", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "49", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Tassin-la-Demi-Lune", "fax": "04 26 99 31 65", "adresse": "119-121 avenue Charles-de-Gaulle", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.77869242", "mdm_rattachement": "Tassin-la-Demi-Lune", "nom_reduit": "Tassin-la-Demi-Lune", "code_postal": "69160", "commentaire": "", "courriel": "mdm.tassin@grandlyon.com"}, {"ville": "Vaulx-en-Velin", "y_wgs84": "45.77829615", "vendredi_am": "ferm\u00e9", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 78 80 17 16", "vendredi_pm": "ferm\u00e9", "code_insee": "69256", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P59", "lundi_am": "09h00-12h00", "mardi_pm": "ferm\u00e9", "jeudi_am": "ferm\u00e9", "mercredi_am": "09h00-12h00", "gid": "50", "type": "annexe MDM", "mercredi_pm": "14h00-16h00", "nom": "Annexe MDM principale Vaulx - Service Aide \u00e0 la personne", "fax": "04 26 99 31 66", "adresse": "22 rue Condorcet", "lundi_pm": "14h00-16h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "Il\u00f4t B", "jeudi_pm": "ferm\u00e9", "x_wgs84": "4.91852002", "mdm_rattachement": "Vaulx-en-Velin", "nom_reduit": "Annexe Vaulx-en-Velin", "code_postal": "69120", "commentaire": "Accueil t\u00e9l\u00e9phonique: Personnes handicap\u00e9es le mardi de 14h00 \u00e0 16h00 et le jeudi de 09h00 \u00e0 12h00 / Personnes \u00e2g\u00e9es le jeudi de 9h00 \u00e0 12h00 et de 14h00 \u00e0 16h00", "courriel": "mdm.vaulx-en-velin@grandlyon.com"}, {"ville": "Vaulx-en-Velin", "y_wgs84": "45.75733996", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 78 26 26 08", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69256", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P57", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "51", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole de La Tase", "fax": "04 26 99 31 66", "adresse": "4 rue Joseph Blein", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.92765003", "mdm_rattachement": "Vaulx-en-Velin", "nom_reduit": "La Tase", "code_postal": "69120", "commentaire": "", "courriel": "mdm.vaulx-en-velin@grandlyon.com"}, {"ville": "Vaulx-en-Velin", "y_wgs84": "45.78505996", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 37 42 01 12", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69256", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P55", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "52", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Jean Jaur\u00e8s", "fax": "04 26 99 31 66", "adresse": "2 rue Georges Chevallier", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.91758999", "mdm_rattachement": "Vaulx-en-Velin", "nom_reduit": "Jean Jaur\u00e8s", "code_postal": "69120", "commentaire": "", "courriel": "mdm.vaulx-en-velin@grandlyon.com"}, {"ville": "Vaulx-en-Velin", "y_wgs84": "45.78752709", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 78 80 75 13", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69256", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P56", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "53", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Lamaze", "fax": "04 26 99 31 66", "adresse": "15 rue Franklin", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.92275837", "mdm_rattachement": "Vaulx-en-Velin", "nom_reduit": "Lamaze", "code_postal": "69120", "commentaire": "", "courriel": "mdm.vaulx-en-velin@grandlyon.com"}, {"ville": "Vaulx-en-Velin", "y_wgs84": "45.77826959", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER16", "telephone": "04 78 79 52 40", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69256", "territoire_mutualise": "Bron-Vaulx-en-Velin", "identifiant": "P58", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "54", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Vaulx-en-Velin", "fax": "04 26 99 31 66", "adresse": "23 rue Condorcet", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "\u00celot A", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.91888917", "mdm_rattachement": "Vaulx-en-Velin", "nom_reduit": "Vaulx-en-Velin", "code_postal": "69120", "commentaire": "", "courriel": "mdm.vaulx-en-velin@grandlyon.com"}, {"ville": "V\u00e9nissieux", "y_wgs84": "45.71908999", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 72 90 02 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69259", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P98", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "55", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de V\u00e9nissieux-nord", "fax": "04 26 99 31 70", "adresse": "3 bis Place Jules Grandcl\u00e9ment", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.88816001", "mdm_rattachement": "V\u00e9nissieux-nord", "nom_reduit": "V\u00e9nissieux-nord", "code_postal": "69200", "commentaire": "", "courriel": "mdm.venissieux-nord@grandlyon.com"}, {"ville": "V\u00e9nissieux", "y_wgs84": "45.69326392", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 28 67 15 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69259", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P100", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "56", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de V\u00e9nissieux-sud Le Coralin", "fax": "04 26 99 31 67", "adresse": "2 bis avenue Marcel Cachin", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.87587321", "mdm_rattachement": "V\u00e9nissieux-sud Le Coralin", "nom_reduit": "V\u00e9nissieux-sud Le Coralin", "code_postal": "69200", "commentaire": "", "courriel": "mdm.venissieux-sud@grandlyon.com"}, {"ville": "V\u00e9nissieux", "y_wgs84": "45.6960293", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER22", "telephone": "04 28 67 13 60", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69259", "territoire_mutualise": "Saint Fons-V\u00e9nissieux", "identifiant": "P99", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "57", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole V\u00e9nissy", "fax": "04 26 99 31 67", "adresse": "19 avenue Jean Cagne", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.87418655", "mdm_rattachement": "V\u00e9nissieux-sud", "nom_reduit": "V\u00e9nissy", "code_postal": "69200", "commentaire": "", "courriel": "mdm.venissieux-sud@grandlyon.com"}, {"ville": "Villeurbanne", "y_wgs84": "45.75637464", "vendredi_am": "ferm\u00e9", "code_territoire": "TER15", "telephone": "04 72 37 66 13", "vendredi_pm": "ferm\u00e9", "code_insee": "69266", "territoire_mutualise": "Villeurbanne", "identifiant": "P111", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "ferm\u00e9", "gid": "58", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "ferm\u00e9", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole Bel Air", "fax": "04 26 99 31 68", "adresse": "24 all\u00e9e des C\u00e8dres", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.91165027", "mdm_rattachement": "Villeurbanne Sud", "nom_reduit": "Bel Air", "code_postal": "69100", "commentaire": "Ferm\u00e9e du 29 Juillet au 31 Aout 2019", "courriel": "mdm.villeurbanne@grandlyon.com"}, {"ville": "Villeurbanne", "y_wgs84": "45.77611958", "vendredi_am": "ferm\u00e9", "code_territoire": "TER15", "telephone": "04 78 89 02 81", "vendredi_pm": "ferm\u00e9", "code_insee": "69266", "territoire_mutualise": "Villeurbanne", "identifiant": "P109", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "ferm\u00e9", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "59", "type": "secondaire", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole du Tonkin", "fax": "04 26 99 31 72", "adresse": "2 all\u00e9e Henri-Georges Clouzot", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.86161872", "mdm_rattachement": "Villeurbanne Nord", "nom_reduit": "Tonkin", "code_postal": "69100", "commentaire": "Ferm\u00e9e du 29 Juillet au 31 Aout 2019", "courriel": "mdm.villeurbanne@grandlyon.com"}, {"ville": "Villeurbanne", "y_wgs84": "45.77063334", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER15", "telephone": "04 28 67 13 00", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69266", "territoire_mutualise": "Villeurbanne", "identifiant": "P108", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "60", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Villeurbanne centre", "fax": "04 26 99 31 71", "adresse": "74 cours \u00c9mile Zola", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "Square Pellet", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.87029361", "mdm_rattachement": "Villeurbanne centre", "nom_reduit": "Zola", "code_postal": "69100", "commentaire": "", "courriel": "mdm.villeurbanne@grandlyon.com"}, {"ville": "Villeurbanne", "y_wgs84": "45.77792807", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER15", "telephone": "04 37 48 48 10", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69266", "territoire_mutualise": "Villeurbanne", "identifiant": "P110", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "61", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Villeurbanne nord", "fax": "04 26 99 31 72", "adresse": "64 rue du 8 mai 1945", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.89196496", "mdm_rattachement": "Villeurbanne nord", "nom_reduit": "Buers", "code_postal": "69100", "commentaire": "", "courriel": "mdm.villeurbanne@grandlyon.com"}, {"ville": "Villeurbanne", "y_wgs84": "45.76260675", "vendredi_am": "08h30-12h00", "code_territoire": "TER15", "telephone": "04 78 03 46 00 ", "vendredi_pm": "13h30-16h30", "code_insee": "69266", "territoire_mutualise": "Villeurbanne", "identifiant": "P112", "lundi_am": "08h30-12h00", "mardi_pm": "13h00-17h00", "jeudi_am": "08h30-12h00", "mercredi_am": "08h30-12h00", "gid": "62", "type": "principale", "mercredi_pm": "13h30-17h00", "nom": "Maison de la M\u00e9tropole principale de Villeurbanne sud", "fax": "04 26 99 31 68", "adresse": "30 rue de la Ba\u00efsse", "lundi_pm": "13h30-17h00", "mardi_am": "ferm\u00e9", "adresse_complement": "", "jeudi_pm": "13h30-17h00", "x_wgs84": "4.89279508", "mdm_rattachement": "Villeurbanne sud", "nom_reduit": "Perrali\u00e8re", "code_postal": "69100", "commentaire": "", "courriel": "mdm.villeurbanne@grandlyon.com"}], "layer_name": "ter_territoire.maison_de_la_metropole", "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/ter_territoire.maison_de_la_metropole.json"}